{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024907",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002140993?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여주 올에이풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "予約のお知らせです。 予約人数に追加がある場合、予めご連絡ください。 追加人数に対する費用が別途発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次のお客様のために入室と退室時間をお守りください。 宿泊中の施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償もできます。 魚や焼肉は許されず、炊事道具は持ち込み禁止です。 客室での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所で行う必要があります。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌, 高声はご遠慮ください。重複予約の際はカスタマーセンターを通じて払い戻しを受けることができます。 料金が間違って反映された場合、自動キャンセル処理され、通常の金額で再予約できます。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 幼児と子供が同伴する場合、安全に注意する必要があります。 一軒家客室は、愛する家族や友人と一緒に幸せを見つけることができる場所です。 ペンション内では無線インターネットが利用でき、小さいものまで細心の注意を払うという約束です。 屋外プールで水遊びを楽しむことができ、一軒家には個別プールもあります。 プールの利用時間は10:00から20:00までで、営業期間は10月09日までです。 バーベキュー場でおいしいバーベキューを楽しむことができ、一軒家には個別バーベキュースペースがあります。 バーベキューグリルと炭の利用料は20,000ウォンです。 冬季にはビニール膜の設置やストーブを提供しており、暖かくご利用いただけます。 バーベキューの準備時間は21:00まで可能です。 ペンション内には20台以上が駐車でき、周辺の観光地として驪州プレミアムアウトレット、世宗大王陵、驪州昆虫博物館、神勒寺、黄鶴山樹木園があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約の人数に追加があった場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加がある場合は、事前にご連絡ください。追加人数に対する費用が別途発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は、入室することができません。また、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "次のお客様のために入室と退室時間をお守りください。チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊中の施設物の毀損や紛失についてどうなりますか？",
            "answer": "宿泊中の施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償もできます。"
        },
        {
            "question": "炊事道具の持ち込みはできますか？",
            "answer": "炊事道具の持ち込みは禁止されており、魚や焼肉も許されません。"
        },
        {
            "question": "客室での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所で行う必要があります。"
        },
        {
            "question": "重複予約の場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "重複予約の際は、カスタマーセンターを通じて払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "料金の間違いがあった場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "料金が間違って反映された場合、自動キャンセル処理され、通常の金額で再予約できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には驪州プレミアムアウトレット、世宗大王陵、驪州昆虫博物館、神勒寺、黄鶴山樹木園などの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 628,
        "QA": 500
    }
}